今次GME真係可以拍成電影

成個事件拍成電影應該好好睇
實大收拎埋奧斯卡
有冇投資我開戲

華爾街狼人2

華爾街狼人之決戰全球

套戲會講空投點戰勝散戶
再大賺一筆

我相信會有人會拍依個事件

The big short2

你賺左去投資啦 XD

the big short

the big squeeze

賺完唔夠請一個霞姐

等散戶真係夾爆hedge fund就good ending la
今日既戲碼再多d劇情 盡顯金融論場幾咁黑暗

屌你 笑撚死我

名都諗埋 叫Game Stop

真

中文名：
做淡慘過做雞
或
復仇者老散

華爾街操控市場 係散戶上刮取利潤既game 俾散戶stop左

今日似轉果一步
大戶同政府夾計以為無事
但正義既一堆人就繼續sh

侵仔加持

fake news！
deep sate 唔俾你拍
拍左都唔俾你上畫

你估美國真係自由市場呀？

其實都好
套戲要好睇點都要有啲黑暗內幕加轉折
最好係睇到人咬灑牙個種
今次真係perfect fit

係諗起都覺得好睇

一定買碟,都唔知幾耐冇買過碟睇戲